行完6月9號，之後有乜後續先？

唔係冇吓化？

通宵坐到6月10號 迫到柒婆死為止

食糖水

612

後繼？

慶祝人數破紀錄
立法延期
繼續比人剝削，享受移民入侵

點逼
人地一早訓左

人多就咩都有可能

歷史上好多大事都係唔可以預計得到，928嗰日其實冇人估到可以搞到咁大

無錯
去左先就實有機
唔去就等死

人多到可以嚇死解放軍

咁咪坐到6月11號等佢起身

俾曾經出賣抗爭者既黃台仰係德國演講，香港實死多幾斤重

Xxxx正式啟動

一問人有冇後續就有負評，睇黎最終目的都只係想做show一日遊

宜家問吓姐，都冇鬧你地啦

德國領事館